應該全香港嘅人都帶翻啲防狼用品出街

風鳴器，防狼噴霧，最好加多支棍

靠黑警比人斬死都唔知咩事，只有全民武裝先可以加大刀手斬人嘅代價達到自保效果

我係到再三呼籲有錢有能力嘅人應該盡早成立強力私人安全公司，取代黑警，依個真係發達大計嚟

自推

推

香港撚俾帶防狼噴霧咩

帶支 細既 特硬hair spray
or 冷凍鎮痛噴霧
or 噴霧膠布 啦

自制辣椒水可能好啲

白花油溝水

細支裝殺蟲水啦

推左先 唔好比狗乸出番嚟